唔捱得死廢青

今年grad，返左新工冇耐，audit 仔，呢排其實返工返到好辛苦，一至五晚晚最早放9點，六日就上堂上workshop ，每晚返到去就即刻訓覺。
好似覺得自己唔係食呢行飯嘅人咁，但自己又冇勇氣走。我知好多人chur 過我，wok過我，所以我都係上黎講下。奴性太重嘅我出返去啦⋯⋯

作為一個IT dog

我都係訓醒》返工》放工》訓覺

打陣機都冇

Local 定2 tier 定big 4?

Big 4 狗

係咪我根本係死廢青，爛泥扶唔上柄，定其實有好多人同我一樣有同樣難題

我都有諗過呢個問題 讀唔成書又唔捱得 我係垃圾

你個名

咁既人生仲有咩意思

養家，冇計，為錢
所以先冇勇氣走

生存係香港真係好撚慘，個社會係咁。有幾多人有勇氣求變

我共你

有邊個亞洲國家唔慘,係地球上唔係出生係歐美澳加既人都係慘

生存係香港唔慘，冇錢先會慘

讀acc 真係慘過食屎
你做到big4 已經贏左好多人
起碼做幾年轉出黎好好多

我應該等死

Ching 係同行？
其實俾人過份吹噓

覺得自己頂唔住咪搵過份囉
冇理由怕人地話自己唔挨得就係到死頂
好多香港人都係咁鬱到病

屋企等你養就唔到自己選擇
幾辛苦都要頂，話曬佢地以前爲你都係咁捱

諗住上黎呻下，有咁多兄弟回真係開心返，冇咩朋友

我local tax , 見audit d 人 5:30 放工

90後需睡覺，專家：不懂克服生理需要，盡忠為先！

Tax 做得開唔開心，我呢道啲tax department 每日6點準時走人，日日返工溫書冇野做

做工程都係
晚晚8,9點

Ching 都係fg?

我唔係做audit

冇料入big4

我失業左十一日

個人好灰冇錢洗

12月又考試啦

唔知pass 唔pass 但唔想溫書

我都唔想溫，我考module A+C，一唔一齊開study group 有啲動力？